女朋友成日唔開心真係好煩

對唔住啊唔好唔開心啦
我唔想係習慣蕃茄之後又要討厭翻蕃茄
我好掛住你唔好唔理我
我已經病到好唔舒服好唔開心
仲想帶你去周圍食野 同你去睇戲
對唔住

其實我好想你氹我

比女朋友咁樣食住
遲早都係898

我都想食住男朋友

係咪男人黎

做男人做到你咁垃圾 你前世一撚定係太監

補充翻小小
佢唔開心係因為我病左 我唔比佢見我

補充你老尾咩， 廢柴垃圾男人
去奶你條女個鞋底啦！

如果奶完會開心番
你袋底我都奶